[超能力]回到過去現場

假如有回到過去嘅超能力

限制:只會喺觀察者模式

並唔會干預事件發生

請講出3大你最想返去見證嘅

歴史事件/時刻/跟蹤人物/時段，時期

不分中外

我先

1.宇宙大爆炸一刻(如屬實)

2.金字塔建造過程

3.長平之戰

樓主受精一刻

見證 Gol D. Roger 收埋 One Piece 嘅一刻

係真實存在

上帝ntr約瑟屌瑪利亞果刻

小弟甘敗下風

1.宇宙大爆炸
2.黑洞形成
3.恐龍

上帝破完處，用神力補番，耶穌出世個頭又破多佢一次處，再補番仲話自己係處女
耶撚又贏

拎住本聖經睇

睇恐龍扑嘢

想睇下恐龍係咪真係好似現今所推測嘅樣

唔是扑野

1.金字塔
2.虎牢閘之戰
3.四大美人俾人屌嗰陣嘅情況

冇人睇陳彥霖周梓樂

唔使睇

手足一定係無辜

四個人 你都幾貪心

樓主思想太淫邪
正常人都唔會諗去睇恐龍扑野

我想更多不過未諗到

人一世物一世

人中出呂布

無人睇咪你睇囉 谷氣

冇心咪唔好睇 冇人逼既， 不過每人成3個願望 樓上成村人都冇人記得 有d失望